伍家謙係fb出葉劉罷用burberry既抽水廣告，成個海水都比伍家謙抽到乾晒

靚抽王

一般

5.5/10

美中不足係應該學姐姐著返套老西出黎

跟葉劉露腳